【繼續屌到完場】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

MOLA

爆炸屌得了 請起筷

唉

笑死 殺卡又企係到睇波

個禁區頂可以空晒

睇慢鏡 沙卡又行行企企

papa

雲加

完

愛議員

屌咪一樣係無防中

有排執

爆炸過埋今場仲有冇得出

列叔淨係睇波

又係你呀沙生

點解要死攬D瘀血

列叔唔望人

屌輸果球ozil都有追番黎 mk又踱步 屌你老母

屌得新仔未 好撚廢 未夠班出場啦

細爆直情消失左

唉
唉
唉

戰犯細爆,mk

又係沙加眼神防守

CG

林狗今次點幫沙加兜?

會長

眼神防守回歸

想睇林狗點幫沙加

有追！

人地射波咁靚

另外個隻直頭冇返黎添

難逃一死

Papa 避

呢球輸列叔

似係達子有份獻計

成條後防可以唔撚要

拖囝出未牙

佢平時都唔係果個位

主場wo 屌你老母

又有人望波

guess who

完全俾鏝狗吊打

pep同arteta 講返阿狗正on9

盡灑力啦屌

迪達子好尷尬

買親d後防都係廢既

渣ga

玩完，講撚咗唔換爆炸出事，出矮撚就唔係xhaka逗後，有機會封啱位

xhaxa散步

拿拿聲追返粒啦

無架啦

好有火呀

咪又係開季輸波

間諜今場世界級

還我唐莉娜

屌 廢到

左邊同右邊分別咁大？

第一場叫佢打曼城其實玩鳩佢

復仇咁

下場點打車仔

托利拉點解唔出

渣卡企錯位

xhaka mark邊個?

沙卡d企位真係...

法乙料
又輸

咸咗

係咩位都冇可能睇波啦
其實同 xhaka 果啲差唔多

Gxxxxxxxx仲未返到黎添

妓成班係到睇波

阿迪達壓抑自己唔好慶祝

目標入返粒

列叔真係太慢了

問愛蛇

爺爺

上年輸 3 粒添

俾個BYD邪親

替工

而家唔會咩

未完場

比比真係好撚廢

意識問題 呢球係大意

咪就係盡哂力都輸兩球 戥佢可憐

0:2 個位應該係爆炸補但係成個人唔知去左邊

又係沙卡

哥狗攬佢，佢個樣……

戰犯 mk ozil xhaka gxxxxxxxx

太遠，不了

比比係咪on撚9 咁撚多人 你傳地波？

無12m?

列狗

上年輸到反擊都無 靜過圖書館

列叔生命足球
btw dllm mk

熱身賽對拉素都差啲失好多呢啲波 愛sir無睇片咩

呢個球證個名咁熟既

12m都博唔到

擺明列狗唔望人

列叔老啦

佢有意識都未必追到啦

英超幾時有VAR呀屌你老母

奧利華條仆街

上半場推mk都冇啦

細梅做乜柒野

可以屌得細爆未

換走沙卡啦好嘛

隊波workrate真係未夠高

追唔到一回事 無追係一回事

咁密都係搏角架啦

咁都冇12m

起筷啦

咁樣都冇12M

陣間換埋辛尼，隨時無埋

ozil...

奧利華

又無默契

Ozil做乜撚野！

依下冇問題

奧利華我屌你老母

奧利華出名係盲鳩，但英格蘭足總好似想佢做下一個卡頓堡

咪話囉 成隊波天才型
都無幾隻牛

有無迪達子個gif

奥燒key pass

我仲諗唔明唔出龜仔係咩意思

on9球證 55波判哂鏝咁又冇12m

做人樂觀啲
已經好撚過雲加果套 妹下妹下完場

文迪走甩兩球

仲話自己四大聯賽之首 連var都未撚有

真係差兩班波
第三季冇歐聯踢

臭燒同mk今場真係

我屌而家同上季尾有乜撚野分別

奧斯爾我立即屌你老母

爺爺係屋企笑了

屌,人地換迪布尼就應該換e和比出0黎震場啦,愛狗

列叔唔應該怪啦 踢開右閘

擺明一對防中廢

ozil 回曬塘啦
咪再 對佢有期望

呢球係奧巴走位問題口廿

唔fit囉 未夾囉 兩個原因
可能出佢仲死呢

而家冇左閘 睇呢仲要睇條垃圾

好冇默契⋯⋯⋯⋯

出個法乙踢正選，佢踢得好都唔係上得大枱果隻好啦

成條中場線無人執屎
快翼又無
輸兩球都好正常

兩次都無12m

食唔落飯了

D默契好撚到呢

奧燒返土耳其啦好嘛

Torreira ！

出烏龜了

排陣一樣係on9 不過早d有戰術調整同換人

收xhaka啦終於

終於出 應該正選啦

短撚出來了

躝啦沙卡

終於等到

最後一個名額換2禾b啦，咪撚換防中

托仔

Ozil 無左爺爺點識踢波

yoyo清都死咗仲記住

你話奧斯爾踢緊乜撚野

愛蛇d press press press呢

果條死力架文迪

奧燒唔fit 喎

屌 一早應該出

一早要換啦

一早收條廢柴啦

撚有氣咩

暫時今場d換人正路

終於換

換藍換沙卡
真係唔同曬

仆街真係唔撚想再見到沙卡

爆炸頭拍x郎真係好撚慘

屌你老味 冇人拉邊

第一場就傷

換沙加
換藍斯

新作風

走啦x加

小爆夾拖仔係正常
但小爆呢場好似無乜力啦喎

沒有爺爺 什麼都不是

真係好矮

愛SIR真係聽到我地屌，換走X朗

唉 右閘真係我踢都勁過佢

有機會追

好波

拖仔加油

屌你沙加追波幫下個新仔啦屌你老味

都無翼 邊有人識拉

屌

單睇呢場 米同燒係進攻都麻麻

上半場press左，mk依家抖球波都冇力

真防中換假防中

爆炸頭真係新契仔嚟

終於等到

換走Xhaka

2年黎都未見過會換走佢

太撚遲啦愛蛇
輸第二球換啦仆街

Ya X朗收皮

輸緊兩粒出多隻防中做乜

拖囝

88 渣卡！

其實細爆都搶斷好多波
其他中場唔爭氣姐

今場明顯係輸技術性失誤

艾sir果斷 撐9你

唯一可以j 既
真係換人勁正常

快手追返粒啦

喂林狗呢 又話一定有助攻有入波呀

70分鐘換人 太好了

終於換走沙膠

J 緊短撚似加度素

迷沙可以繼續潛 今季都係長坐

爆炸狗

細爆dllm

爺爺進攻好睇d!!!

guendouzi

細爆

執死人

奧燒真係好廢

啱啱先睇 乜咁多人換左no.

屌得新仔未丫

新仔 唔好咁啦

拖仔考牌戰

29號出黎賣笑?

kenny g

清波

頭都大埋

波都未識踢

爆炸真係

出返拿卡正前順好多

哇屌你細爆

細爆 今場5分啦

細爆真係廢到

博歐霸啦

奶星換走我啦

做乜屌新仔廢
講廢XHAKA條友仲廢 隱晒形
新仔收貨啦 六百萬貨仔點同人地條上億中場線比

真係未夠班，係贏唔鍚身

爆炸...

法乙料真係好垃圾

爆炸唔應該對鏝出啦

躝啦沙狗冇撚用

爆炸狗好波同垃圾波都好多

笑撚死

真心今場爆炸真係衰過xhaka

爆炸

拿卡？

射乜鳩呀屌

換哂3個了

射乜鳩呀

雷欺

尷尬樣

愛美麗個樣

做呀狗慘過做香港人

做乜鳩?

今場戰犯一定係沙卡
以後咪再用佢啦屌

Torreira

正常嘅換人啊

一陣打左架飛機落黎你賠?

屌你kdb

前面大把位 我落場推一下都入啦

愛sir: 屌你老母無眼睇

拿卡咪一樣

做晒兩樣慘撚過食屎

冇諗過有一日會講得出呢句
但係細梅今日打得真係好穩陣

細爆點射到咁樣...

成隊都痴撚晒線

屌你拿卡 岩岩果球唔撚入

D波傳都離哂罩

感動既係 迫搶有進步
但final third成隊踢到碌鳩咁

收到一球都入貨

點解唔係換爆炸
Xhaka踢前一格搏佢遠射好過啦

爆炸狗標波標到 但失位失過龍

沙卡直頭唔係踢緊波

公道講

xhaka係冇功少過

gxxxxxxxx係多功多過

有冇人記得有位手足賽前狂丁爆炸頭

十一戰不勝

食波底食到應一應

送過去比巴素利 兄弟團聚

差zaha

仲講喎唔講xhaka數據好撚好呀
傻鳩

J熱身賽個班ON9

愛蛇換人都叫正路

頭兩個禮拜零分

公道講

2件都唔好出

巴打冷靜d先

防線感覺上有紀律左 但中場仲係咁廢

點解你對佢仲有期望

唔識攻又唔識守

爭咩啊
兩條垃圾

愛狗教進攻好流

希望白簡今場可以pickup到 下場唔撚想見到xhaka

前人剩落太多廢物

拖仔加藍斯？

史端寧咁串，白簡迪踢佢老母系啦

屌你老母，作客雞

其實講得岩 呢個時候再換走xhaka已經無意義

白簡

細梅暫時幾好

諗唔明點解首戰唔出托利拿

矮仔做到高壓防守

矮仔呢兩下就睇到點迫對面回波

熱身賽都見到

仲踢前一格

因為細爆射都射唔到

換就一定佢兩個事旦一個

On9,今場戰犯未撚到佢啦
你做乜撚野未完場就想開另一場波？

入到一球波已經當贏咗
屌你班廢物爭氣少少得唔得…

公道d講
愛sir 咁出玩9自己
19歲上季打法乙打無打足既小朋友
你要佢第一場打上季冠軍

仲有乜人呀？ 岀華拉提拍莫達歷好冇？

作客果班係咪唱緊雲加首歌

Guanxxxx 有待改善
不過佢第一場就打mc，可以比返d體諒分

咪再j 細爆,好嗎

你肯定得二個禮拜？

MK恩好沉

今日踢得最差 mk ozil auba guendouzi 呢果個走唔甩

唔知成日吹奏新仔做乜鳩 幾場熱身賽講到天花龍鳳

主場入返粒得唔得啊

主場唱wenger

呢度個個都屌緊xhaka呀 有無睇波呀你 問下呢度d ching 追下呢兩個po啦

點解今日主場咁大聲

雲加式點石成金

torreira

踢熱身賽果陣呢度大把細路話要出佢
心諗

燒mk

拖 埃及
藍
奧巴 燒
拿卡

雲加走咗

有咩好嘈，唔係以為偷到雞有得贏呀嘛

無正選

頭5場1分都冇

奧巴美羊有腳好波未

做咩唱雲加之歌...

痴線 托利拿分波好勁

多人屌就代表佢係戰犯啊？

矮撚

屌一早莫雷拉啦

守廢高就緊嫁啦，成個後防根本就垃撚圾
但攻又無默契真係唔知點算

曼城fans唱Arsene wenger, he left coz you’re shit
主場球迷唱返Arsene wenger, he’s won more than you

條中前場唔講以為留緊力

走咗先嚟珍惜…
阿狗真係狗嚟

入到粒當贏

有幾多個法比

d決定快到 屌你老母沙加

冇top fit卡蘇真係冇可能

torreira d出波 j死

吹奏雲加

真

唔好再出沙卡啦屌

好心有MK Ozil就咪出沙加同細爆
出拖仔同埃及會穩好多

沙維+艾辛混合體

MK 今日好撚差。。。

列叔算係咁
第一次踢左閘已經好過哥斯拉

Torreira防得勁好

妄想了

你話唔係咪唔係囉
不過公道既 上半場我屌得最多係mk

阿托

矮仔防守

t11 一早就正選啦 屌

列叔有幾多個瑞士山區肺

矮撚真防守

矮撚啲路數

細爆係好j有能力但唔係對強隊咁玩 不過我寧願咁樣都好過以前一成不變

一早出莫雷拉

拖仔

offside

差dd

冇翼，拉唔闊黎踢

位置感 J死

其實我覺得尼桑斯好啱用

阿狗點解唔入佢

呢下已經勁過沙卡了

如果多人屌就代表錯，平時你日日都錯啦傻鳩
人云亦云，拾人牙慧，當自己好撚醒？

拖仔先係真核

txxxxxxx

半個身位

牙托

羊炸糊

好貴

又係t11 cls

托屈到

可以瘋狂j 了

仲用沙加真係on9

jesus

一早出莫雷拉啦

唔係多人屌就代表錯 我估你都無睇波架啦
睇完再講啦你

呢腳吊波我諗起歌王

長傳比入埋波 托利拿好撚勁

一早話拖仔可以直接取代沙卡條柒頭

愛蛇怕佢比人炒456之後好難搵返個信心

Torreira呢下截KDB傳波起碼睇到佢防守意識

唐麗娜d through ball

細梅食屎啦 又miss

一早唔出

殺卡898得啦
比下去

下埸對車仔再輸埋佢 一齊反愛

屌你 矮撚呢啲先叫防中牙！

拖囝好j到

Yes xhaka可以返德甲

T11 一場屌打渣架2年

用xhaka 唔緊要 點解唔出txxxxx

沙加下場有正選我炸撚爆阿仙奴個email

都唔明starting xi會出amn同xhaka

Ozil

燒

臭燒

拖仔做到哂xhaka嘅野

牙托>燒

一早用t11啦，仲用條垃圾xhaka

xhaka下場麻煩坐返後備席

細梅又黎

莫雷拉跑又跑得快 又識比波

奧燒屌你

唔出Sane咁比面

跟

列叔

細爆打cm
唔好有致命犯錯其實佢推進能力好好用
見到mk同燒兩個對腳插莊咁真係

Ozil dllm

88 xhaka

其實ozil 訓醒未

而家賣仲可以

傻咗? 唔出amn出邊個

臭燒垃圾到

使唔使邀請你黎我屋企睇下我係咪睇緊波？
叫司機車你喇

下場開始唔使見到沙卡
覺得人生充滿希望

拖勁撚到咁

迷沙都覺得真係唔撚需要沙卡了

本身預沙卡分波 t11防守
依家可以唔駛了

支持

仲慢
實比曼城重點逼搶都得

奧斯爾係咪想躝

沙加條撚樣係咪一路都覺得自己係踢緊波

下下都係差d差d 輸質素定輸唔夠決心

換走左8號同34號果兩個之後感覺良好

燒態好差

雖然跑動多

勁多多聲喇下話

沙加 + 托仔啦

諗唔明2018點解仲可以出沙加

屌35萬波都控唔掂

今場戰犯真係燒同mk

細爆推得生個波 沙卡冇見過

ozil

呢件矮仔好野 入岩

奥燒 不如踢中堅

就算唔廢 都差托好遠

對面見領先兩球冇迫咋

車我ok?

xhaka 加 托
爆炸 埃及後備啦

隨時高過你

列叔啲出波勁過哂我地所有閘

列叔踢左閘都好勁

埃及+托仔好過啦 搶爆中場

瑞士山區肺

藍斯都仲好啲 戰術要佢咁前
都迫左兩三球後擊
沙卡真係食屎狗

列叔真係好對辦喎

今日三個中場都會爆炸 用埃及算了

t11全能
細爆推進迫搶

1）渣架
2）mk
3) 細爆
4）奧燒

列叔好有class

係祖個陣已經覺得佢好勁

依家都係我地嘅閘

你有睇就睇下xhaka踢緊乜撚 我之前講既岩唔岩啦
轉身慢護波差 唔識面對迫搶 唔識背身護波
又企係度踢唔會擺脫到迫搶

就算佢今場補位企位有改善都係咁話 無撚得救

屌你老味 要10號比個10號你
跳草裙 比夠350k你
踢撚到咁撚樣 笑撚死咩

下場對軌可以睇黑b打左閘

人地全盛打祖記，梗係超

今場對面起碼走甩兩個12碼啦，
藍欺，臭燒

我都覺
Torreira 除左高度
所以野都好過沙卡

如果計犯錯就係 guendouzi 囉
係失誤到比 aguero 單刀咁
不過 ozil 同埋 mk 兩個入到 final third 直情唔識踢波咁...

唔關事
條撚樣打親大戰都係廢

有個勁小小既後防就好

勁到呢

一定用托拖其它中場
拖邊個好可以再諗諗

淨係效忠雲加一個
現代版關羽

但係佢踢出嚟啲決定都係奇奇怪怪
其實今日比狗踢得算幾好

幫唔撚落了

34 以後都唔好出 ok ?

1. Guendouzi
2. Ozil
3. Xhaka / MK

拖仔勁到

新仔唔計了

牙拖勁

對強隊一早要放個純防中啦

Mk隱撚左型 屌同係曼聯一9樣

Yes, 佢兩個今場黑洞黎，10腳得1腳係正常

列叔其實好快，以佢年齡

列叔啲火好耐未見過，而家最似係kolasinac

呢場我覺得套戰術其實唔差 進攻都有威脅 但係球員發佈真係差啲

奧利華食屎啦

拉素點解放torreira過黎
下年ut冇得用佢了

新仔一定要交下學費

bsilva > ozil

仲有斷線狗

下半場有出佢咩

senior 球員睇下你覺得係隱形嘅 mk 差啲
定係啲關鍵波全部傳得唔準嘅 ozil

我一路都講緊睇多一季，我從來冇否認過佢啲缺點
但係咪必要話佢垃圾？
佢今場都截唔少波，長遠黎睇都要睇愛蛇點用，
仲有quickness 呢啲係可以練同改善

頭先一野爆上去再出波勁撚到

啲後防比人迫搶唔敢轉身>成日回傳比牙間>焗住牙間斬上去>前場接應唔到>失控球權 無限loop
反而細爆夠膽轉身帶上去 係差少少火侯

出列治史達那好過啦
第一場對曼城 起碼有經驗先

係咁吹9拿卡

又係ozil
Fuck u

拿卡做乜鳩

森多利亞

屌奧燒

奧燒

奧利華屌你老母呀
幾球攞位都吹

屌你老母奧燒！

拿卡做乜呀

發夢發成咁 369

爆炸其實推得下波

有拖係到分波搶波真係放佢加爆炸好過

拿卡發夢

叉燒都食唔到

啲隊友仲未係好信拖囝

呢球之後應該 ozil 係戰犯了

水貨

叫兩個十號位打兩邊
我已經唔識分mk究竟最好位置係邊度

奧燒係咪想收皮

下場出iwobi 好過出mk 喇

屌你350k

拿卡做咩

拿卡果下應該offside?

越位？

送都唔要

屌你老母奧斯爾

唔off

愛sir 拎曼城試陣

咁都吹...

其實新買果班冇問題，係雲加遺留落黎既問題太多

做乜9野呀，屌嬲

改善? 三年啦喎 同初初嚟一樣咁慢 改善咗幾多呀?

bench

祖迷入嚟捧下列治場先

350K 我DLLM

拿卡錫迪屌埋你啊

立即躝

痴線！托雷拉勁到！做乜鳩唔正選

個個做曬罪人了

呢下之後戰犯表 ozil 過咗 mk 了

追番球咪仲有戲睇囉

送都唔入 全部收皮啦

Papa

拿卡

後防5打4

拿卡垃圾發夢

diu你隻臭燒

以後直接叫佢350K算了

Diu ozil

奧燒越位就咪撚搶啦。。。

屌你奧燒

Ozil再係咁真係350k坐bench

拿卡:送既唔要

首戰俾拿/羊破蛋拎返d信心得唔得

烏龜仔勁沙加好多

屌你老母ozil 係咪on9㗎

屌奧燒讓比laca啦

收皮啦 你同我講佢數據好撚過其他防中呀
傻鳩 又唔見你比多季牛奶 仲垃圾過牛奶

練到一早練左啦 盲毛 佢第一日踢美超呀 練

做乜撚

拿卡:我好正氣

燒攞嚟做咩

papa 同埋 mustafi 今日都係水準以上

要off幾多球先夠

350k

兩個都越

ozil 又黎

臭燒攞黎做乜⋯⋯

拿卡都冇越位 有個企仲後過龍門

Ozil搶乜撚，呢d後上追到點解唔比後上

佢要盲反我架渣 你地唔洗同佢鳩up

頭三年邊個教啊？
今日比狗都踢得好左咁多啦

送埋畀你都唔入

其實今場應該要入到一球

迫得好好有幾次黃金機會

史達寧點解廢到咁都踢到英超

唉屌前場全部智障

就係頭先條友發夢 所以E次自己去拎

ozil 原來真係抵屌

臭燒 屌

拿卡：送既唔要

唉 ozil 今日真係令人失望咗啲

Papa 同細梅

理論上好過k6撘細梅冇人包波

All 垃圾

奧斯爾係咪想bench

Papa真係好撚勁

又一球 送都唔入 全部收皮啦

奧燒真係睇得好辛苦

牛奶今晩對住利好似隱咗形喎

Sane

當我地垃圾呀

往往有人覺得阿記同其他強隊對攻係有得打 但其實而家阿記真係最多中上游level 而鏝係球會上係講緊世界頭三既級數

咁牛奶咁多年邊個教呀
邏輯

拿樸包灑LA

坐bench啦你老尾

以為 papa 係標波 type
但係其實都算踢得幾有腦

一人一球 我屌你地老母

沙加走啦
場場都發夢咁 比人一逼就甩 冇人逼都會控個波去人到

ozil依下真係dllm

想知反雲班人點睇
想知點睇臭燒

全隊仲未夾熟 無球跑動啲走位好亂

英超球證食撚屎

幾季都改善唔到咁明顯既缺點，仲想賴

臭燒on9完未
藍斯都唔會咁啦

駛最撚多錢既前場先係最撚廢

屌哥狗去盡

起馬無自爆

而家只係用xhaka黎比

德國隊冇做錯

咁咪抵屌囉

奧燒係咪唔知會吹越位

第一下問題拿卡發夢>>>>ozil甩腳啦

今場得施治對板

第一場打final boss

奧燒做乜撚呀

拿卡攞都唔越位啦

爆炸算啦我覺得無怯場已經可以接受
戰犯一號一撚定係xhaka

臭燒平時就唔撚射，呢啲時候就爭住射

屌 把握到 反cup左啦

where is mkyan

而家我唔比機會牛奶咩？
佢自己為上陣機會要走，我都緊隊波啊而家？
事實就係上季佢好過牛奶先出佢多過奶

已經知呢季點擺
9
14/10/7
11
29
是但X4
是但

冇怯場？爆咗啦啵

Papa係多子包波好撚勁

好識盡量隱藏速度慢既缺點

浪費左我訓教時間 做錯嘢又比腦細吊

失果球咪又係眼神防守
成個阿叔踢波咁

呢球柒拿卡wor

正常射手應該要知自己冇越位立即起腳

前面幾條撚樣真係爆唔起

我阿無人識入波傳得幾好都無用

都未撚夾完 下場又打軌

睇到嬲

搶到好多機會
但都食唔到

阿燒拎波成日以為冇人逼佢

下半場有冇掂過波

臭燒唔識做單擋等拿卡去？

我話留奶比一年佢你又屌到反艇
而家全世界屌緊xhaka你又話比一年
廢撚事同你講

mk

爆炸狗搶好多波

鏝d捕位搶第2點都好勁

呢球唔可以瀨佢 拎到都唔夠時間轉身 一定係Ozil自己去先係正路

唔回防 快攻慢跑 用波慢
其實同xhaka差唔多

燒冇右腳就唔射了

有出咩？

有邊場真係carry

Wtf
Cech

都唔知季前練咩練到前面爆唔起 中埸都係ON99

一定要買翼啦屌

根度絲吊入去個下

雖然利迫搶係咁兇狠
但起馬佢拎住個波唔會好似xhaka咁送比人

On9,由頭到尾追撚住我講牛奶，
而家係咪我決定唔留佢放佢去西咸啊傻鳩

Mk係咪廢左 無影

講撚左！

T11完勝x34

全能係好波過mk
化學作用差太遠

mk恩同奧巴

mk成場都唔知做緊乜

冇CHECK 456左

牙間咁高章

細爆搶好多波既

牛奶睇咗咁多年都知冇料啦
邊有全世界屌緊xhaka姐
同埋同呢個討論有咩關係

又話對面啲人打wc都返

cg jm9

如果阿仙奴玩雜技就勁 可惜依個係入波遊戲

真係送都唔入

今場佢有三個big chances
一個都把握唔到

其實爆狗俾多少少經驗佢啦 佢咁後生第一場英超 中間拎左好多波，算係咁

個場好似坐唔滿
九成都唔知有冇

唔係翼咁簡單
個攻擊體系都未成形
迫搶到後第一腳同無球走位都未得
btw拖仔又一腳靚長傳

MK 同奧燒
我覺得細爆 踢得還可以啦

其實多左放長波，但前面冇一個停到波，拿卡算半個

炒9愛美麗

5萬9

laca 都係咁 wasteful
auba 就直情冇咩機會

on9
奶成日都帶波衝去人隊之後甩
只係送嘅方法唔同

睇完半場都走啦

愛sir

得罪講句
狼隊踢落都夾得好過呢班阿狗

今場阿記無限體力咁

繼續兜啦 你自己睇番我撐牛留隊果陣你點講啦

自己睇番我叫xhaka番德甲果陣你點講啦

仲有一定要買翼 賣拿卡都要買翼 你睇下你地係點講啦

一早出白簡迪就唔會輸第一球

根本成個前場都把握唔到一次機會

沙加你好唔好意思呀，我係你遞紙走人算喇

阿仙奴一定要傳到空撚曬先會射

有拿卡已經好好多

屌佢老母 罰9班仆街仔 睇兩個鐘頭片

爆炸狗無乜奶啦

屌個球證成日鳩吹

咁都唔叫全世界屌Xhaka? 一半人屌到開花喎

牛奶係扭唔過再失

球證食屎啦，吹漏個12碼

laca...

下場

Torreira Elneny
Ozil Ramsey Auba
Laca

Auba再柒就用Nelson

拿卡射咩鳩

冇左爺爺預左

Laca

Wa laca

拿

真係差突破翼
有對翼牽制下應該好啲

其實細爆除左 炸左兩球 搶左好多波 但殺卡就真係戰犯 矮仔搶得又有長短波既話殺卡就變雞肋

Mk ozil隱形唔計？

又玩負皮

屌你老母 成隊識射波未

其實外國好多球迷80分鐘左右就走人 完場先走要搞成粒鐘先走到

拿卡想點丫

Laca....

點解進攻單調左

Ahhhhhhh 其實今日有機會入一球半球

拿卡好波

拿卡信心都冇撚埋 真係

Mk ozil 法乙仔 沙卡 一定被人捉去睇片

曼城其實亂咁踢

莫雷拉 長傳through ball>= Xhaka
防守>>Xhaka
速度>>>xhaka
專注>>>>>xhaka
總結：xhaka走啦

屌 新教第一場打鏝就踢成咁 算唔錯啦 中前場配合差 但逼搶真係好左好多 有進步

拿卡錫迪

1球都入唔到… 點做爭標隊
阿記劣根性

比爺爺教算啦都冇咩分別

對面根度簡都幾廢

幾多年開季第一場未贏過

屌，執柒左去啦，球球都唔中龍

普度斯基仲勁過你呀屌你老母

睇完想入件即食中場拍拖囝

沙卡唔想再用
細爆仲要養

爭標

唔失咁多機都追到一兩球啦...

係兩個十二碼

屌班仆街前場咁多機會都射唔撚到

食撚屎啦

都無人識入波 傳黎做乜

人地都9踢

同埋好多人唔係住 london 要趕火車
冇得怪

成場都唔知踢乜

第一場聯賽 唔好咁大期望

阿仙奴有冇雲加都係垃圾

笑料

曼城今日啲後防已經發晒夢都破唔到蛋

爭下頭四架咋，爭標...

至於壓住馬列斯要回防 唔好撚比walker係咁衝上黎 已經差好遠

依家ozil 打前鋒

唔知講咩好啦屌

因為拎唔到波？

屌前場射波個個食哂屎

難得比狗今日ok

艾達臣心諗：送幾球比你都入唔到

阿狗仲亂

又話阿仙奴前場top4嘅

仆街啦

拿卡同奧燒係咪反左面
比d溝通啦大佬
3次啦

D走位好撚怪啊

上季贏左李城

拿卡唔好成日話自己懷才不遇

阿狗爭標隊?short撚佐?

拿卡=mk=燒

Ederson今場都幫到盡了

第幾年開鑼未勝

破球蛋都唔得垃圾波

連續兩年第五第六
突然間話要爭標
咁 burnley 都係爭標

一直都咁勁

L9
A14 O10 M7
R8 T11
L12 S5 M20 B2
C1

痴鳩線

龍都唔撚中

前面都係垃圾

係都唔肯入

奧燒迷雲黨

沙卡 應該賣唔撚出

邊個傻鳩逐個留言比負評

入一球都唔係高要求，不過依樣唔多關戰術事，最大問題係前面個幾件食哂屎咁

拿卡
個波太貼身都唔係射到咁吓話

Leno 條女 好似成日係ig 貼自己有飛會去睇波
但場都無得出

有前六is ok啦
最好有隻歐霸

mk 真係好廢 換番山仔ok?

班球迷走左大半

D 人走得仲勁過雲加個陣

咁多機會 一個都把握唔到

班友係咪以為仲係踢緊熱身賽

啲翼俾個死老吭賣撚哂啦屌那星

屌前場真係個個都戰犯

一對中堅組合唔錯

仆街 唔係真係諗住今季有得爭下話 哥狗當初第一季帶住咁好人腳嘅鏝都比人撚到乜咁啦

撐XHAKA 唔撚易

根本條後防廢先係應該最先處理既問題，翼個d 都無咁急，你而家連守都守唔到，係守唔到，唔係防守方法定咩，係個人能力問題

on9

黃金機會都飛撚晒機

前場賣撚哂佢再執過啦

廢到仆街

前面三傻 鬥廢

把握到嘅分分鐘贏緊

山咪仲廢

老實講有拖爆炸好咗好多

擺明有人逗佢可以放心去
細爆應該係搶波勁過包波既防中

輸2球接受到

miss咗好多chances啊

戰犯計 ozil > mk > laca
guendouzi 新仔暫時唔計住

見到奧燒MK攻中要打邊爆落底真心ON9
點可能一隻翼都唔撚買

牙托正選上半場唔洗輸一粒啦屌

愛美麗嬲到

雲加走咗之後
邊個球員有料
邊個球員呃飯食一目了然

愛蛇用一場波做照妖鏡真是抵到爛

把握到已經反cup左
Ho ball

MK可以唔撚出了..

D態唔知去撚左邊

愛蛇嬲撚到直接入更衣室 手都唔撚握

2粒。。。收貨啦
以前可能輸4粒

一球有水準啲既射門都冇，個撚個唔識射波既，一貫阿記風格

今日lmao廢撚到

咁又太誇
個個都好落力迫搶
係真係質素未夠同未夾好

屌你老母個閪老闆係到一日都唔流荒勁

愛sir無握手？

隻左腳屌打宜家班阿記前鋒啦

0:2完場 進步左

手都唔撚握

主場輸 0:2
愛 sir > 雲加

買翼冇人唔同意過
大家屌緊你賣拿卡買翼/沙夏啊白痴仔，
原來屌撚左你大半個月都未知自己柒係邊？

夏卡呢

愛SIR手都唔握，咁無品

講真 前場冇速度 又冇人肯拉邊
基本上點踢都死

愛sir：有野做，走先

藍斯 細妹 比狗
Xhaka

迪布尼撚拖仔無人講??

如果係XHAKA 又屌足幾頁

愛狗小氣到

近三場輸三球
今次兩球

唔撚同啦 雲加教 一球波都射唔出

愛蛇唔撚握手就走咗

我屌你老母古安杜斯

廢到

達子

鏝個龍比左咁多機會一個都把握唔到

比你都嬲啦
前場腳腳射波射到碌鳩咁

愛美麗雞腸刀吾sick學乜人教英超 躝啦

班前場狀態咁差
牙間救幾多球都冇用啦

等你J啦呢下

人地真係輕取...
阿仙奴幾時變到咁廢

愛sir 發脾氣唔撈了？

Xhaka真係好能廢

唔係今日廢
只係上季臨尾大多打弱隊
呢個組合上季打熱一樣咁廢

啲把握力廢到癲，成班垃圾練下射波同配合啦

愛蛇開波前咪握左囉

準備更衣室diu 人

人地成理正選無踢唔講

中場咁出預左踢成咁
0:2可以接受但失望

最失望係前場所有人表現
起碼要入到一粒
好運應該兩粒

踢得好:papa 間 拖囝

水貨始終係水貨

反愛又win

埃及 托雷拉囉
後防細妹打曼極難得無致命傳送

你班on9無大志唔代表其他人唔可以有
我話爭標一定係講英超冠軍？
對住曼城1球都入唔到出撚到歐霸咪又係等收皮

唔該下場出番拖

呢幾年既ozil其實憑咩續約收350K

趕住鬧鳩班25

列叔呢？

戰犯
1. 愛美麗 唔出 txxxxxx

隊波有返啲戰術
見佢會屌人 換人正正常常
就算輸波都冇以前咁嬲

講緊有質素嘅翼呀

臭燒d傳波好似無夾過咁
好多都無人接應

勝利11人已出
9
14 10 7
11
29
是但X4
是但

我一直都講 一定要買翼
無錢就賣拿卡去買翼
沙夏係無問題
你繼續兜啦屌你個傻鳩 我唔得閒覆你住啦

之前夠撚左迪布尼拎黃牌

有冇手足開始迷列

究竟季前練左d咩，默契差撚到

係輕取 入第二球嗰時就唔會咁擊動啦

艾達臣心諗幫撚盡曬

今日踢得比較好嘅係 cech bellerin mustafi papa 呢幾個
guendouzi 一啖砂糖一啖屎
torreira 時間太短不過都似樣嘅

失第二球戰犯

其餘幾好

感動嘅係施治好似勁返

Laca，mk，Ozil，全部未回魂
踢撚咩

屌拿星 聽日冇晒心機返工

睇training片已經有練

前場真係要夾吓先，有留意嘅成個前場都係夾咗半季咁滯，冇默契鳩走
中場就出返矮撚就掂
後場就冇乜特別

如果係wenger可能換2wob..

總之拖一定要出

搭邊個是撚但

前面唔要M 要返藍屍

好過坦克比比鳥

我地今年應該要爭下標 支持你

唔出拖 用新仔黎交學費 屌你愛狗

死老野埋咁多地雷，心腸好惡毒

見到班前場智撚障咁真係嘔血

逼撚到跟住給班仆街浪費哂

Gary Neville: “Every time I watch Granit Xhaka play, he looks like he is going to get booked or sent off. He’s not even that good on the ball.” #afc

照妖鏡 最撚廢42m中場

你幾耐冇睇波呀
對住 big six 不嬲都俾人屌打啦

其實輸兩粒真係算係咁
機會又唔係冇 只係把握唔到
哥狗都要教兩三季先調較到隊波 而家愛sir只係第一場
不過下場都唔係好樂觀

今場真係有晒交代啦

冇睇幾多年？牙狗不嬲比哥狗輕取

咁食得屎啦，練完都係咁，愛狗咪撚比佢哋放假

中場搵拖囝拍檔急過翼好多

如果係雲加 一定喎會咁快換人

淨係下半場都睇到拿卡重要性啦
屌你美羊宜家爆都爆唔起

戰犯: Mk
有待改善: 藍 Laca Auba
表現良好: papa 細梅

屌你走啦: Xhaka Ozil

點解咁多人屌 今埸阿記好撚勁喎

其實係

好過你先啦on9

屌出iwobi無咁嬲

mk auba差撚到 拿出埋auba無掂過波 mk就過唔到射唔波 中間x朗就算啦 同上年一撚樣無人包佢 爆炸就落返u23啦屌

仲諗住ozil會踢番場爭氣波
成個感冒童咁

發現ozil得一個用途
吸引其他球星黎阿狗

屌地都係輸完先拎冠軍
今提輸完37場全贏奪冠

勝利左再講啦，條賽程好難打

前年咪贏左兩次囉

Lacazette雪到硬一硬
同啱啱買番嚟個陣差好遠

我反而對細爆有希望
因為佢比到前場coverage
有拖仔逗住佢踢cm位幾好

愛蛇一鳩樣 一早出torreira啦

前面4個真係傻撚左

34 癈 法乙仔 未夠班
Ozil 搞乜 MK 玩咩
而
拿卡叫做多左攻勢

車路士迷又係輸 2:0
佢哋輸得仲一面倒過我哋呀

吸引到邊個？

射門質素差到 成場無一腳射門似樣

有冇人帶頭屌到臭燒唔踢球會

一個射上天一個傳俾龍 打和啦

ozil今埸有咩廢？

拖仔同Auba

日日都冇心機ga la

除咗final third
今場中場後守同迫搶我都收貨

列叔都ok

依場真係廢到痴線
Form 都無
成隊得Cech 叫做到下野

比比呢？走場狗呢？坦克呢？

咁都唔叫廢？

季前其實進攻都麻麻

你不如問有咩勁會易答d

下場一定要出拖

下場對車仔 實俾世三撚狗

今場有基奧特，應該成場波都唔同哂

失波有好大責任
同其他隊友未係好唔夾
不過出波有啲質素

laca 係無態 但一出佢 先有攻勢 未出之前 個波去前場都難

同轟對攻啦屌

邊撚個低能仔係咁負皮..

搬龍門大師話人兜
天才啊

Arsenal’s next 6 fixtures:

Chelsea (A)
West Ham (H)
Cardiff (A)
Newcastle (A)
Europa League Matchday #1 (TBC)
Everton (H)

邊隻mon post狗負皮哂d留言咁弱智

350k我屌你老母呀

不要再說了

艾碼利呢場部署好好喎 由上半場守
到落後點樣攻 完全有哂plan
係球員執行唔到

下場拖仔無正選反愛蛇成季！

傳同射咩都冇
我要工兵出艾蘭尼唔好?

屌啦 哥狗教曼城都唔係第一季就掂啦

列叔幾好波

Ozil mk仔

好撚型

前場班仆街快撚d同我操返起佢，尤其是auba Mk

拖仔只係30m 沙卡竟然要35m
德甲最佳十一人個名真係值錢

泊大巴應該可以守到一分，但係愛狗肯定對攻

LLLLLL

下雲加又好有form？

對面贏緊逼搶冇咁緊咋

列>>>>>>比比鳥

再比負皮爛春袋呀

其實今日後防比以往係好左d, 只係中前場狂甩波，第一球爆炸輸經驗，第二球列叔一下唔集中就收皮

不過今場鏝都唔係踢得好

on79...入波都唔激動?

係廢撚過係德國

列叔算係咁 仲要打埋左路
可能會長sub amn

MK同奧燒打翼直程係負數，攻就爆唔起，次次快攻都要拖返慢，
守就人地對閘完全唔需要驚你，反正上左去都返得切黎

中場出邊個都係死

未開波上星期個個話爆炸仔最好搶XHAKA 個位. 今場有幾個失誤又屌人法乙仔

埃及都一撚樣. 唔係正選又吹奏佢. 次次正選都會有人講: 完全唔明埃及點解可以打英超

你中場兩件受壓俾人圍. 你前面4個MK OZIL 阿羊 RAMSEY 有無落過黎幫手

痴線啊梗係對攻 驚鳩佢啊

你叫一班 夾左幾季天才波架人 突然要踢返整體 係好撚難

爺爺c+g 喎

踢得幾好呀 起碼叫有d攻勢

大部分都係屌班球員
應該唔會反愛掛=.=

今日OZIL 19 possesion lost
琴日山狗 23

泊大巴就去睇獌狗啦

都唔知邊個搬緊

下場咪撚出xhaka

烏龜仔長傳準過垃圾沙

啲傳波好似好撚求其咁

列叔點踢90分鐘 一定後備

比比今埸專注防守，其實佢都好穩，邊路1對1守死好多球
走埸狗頂波無睇數據，但應該贏好多球

今場其實ok啦

比想像中迫得好

哥狗嚟咗英超咁耐除咗足總盃個次差唔多場場都食硬你咁

好少似今場造到咁多攻勢

又唔肯賣燒 賣燒之後可以買翼

禁到一甩已經有價講啦

直線都係TIM啦

amn 傷咗都冇得揀啦
不過今日嚟講係 bellerin 踢得好過列叔喇

右閘轉踢左閘,用左腳求其出腳波都好過阿狗絕大部分既左閘

其實藍斯有咩用
真係唔知
要迫人 不如出黑b
佢完全停唔到個波
搞到上半場冇攻勢

仲有mk
其實都唔淨係佢
好多前場比波都唔岩位

講左好多次auba唔岩踢翼
自己唔識突破
中場無好靚既傳送就死硬

鏝出左6成力都唔知有冇 hea下hea下咁

有哂劇本咁輸唔係form牙？

尾段人地讓賽由你攻

（不過都唔入 ）

開頭無睇
第一球邊個戰犯

其實今場輸就預咗，但我覺得唔算好差bor，肯迫肯搶有機會但入唔到

與其話對面龍門派膠，唔諗吓係前面全場迫番黎，上季你有見過前面咁樣迫?

如果場場keep到，我唔覺前4無機

雲加係等到75分鐘先換人

1001

同意今場對閘叫做合格有餘